# nasa-project

- Архитектура MVVM
- Работа с сетью через URLSession
- Вёрстка в коде
- Использование фреймворков: Kingfisher, DropDown
- Реализован кастомный Navigation bar
- Используются кастомные шрифты
- Реализован DatePicker


